大量五毛出沒注意，話今晚開花。

成堆未開過post既非 p 牌喺度推
喺咁配合政府叫人出
出面有 post 話八點
唔通政府劇本係八點？

睇路咯

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

我今日做文宣

7/10

兩個五毛post 都 call 人 8 點
睇來 8 點有料到

8/10

召喚神獸

惠康5點拉閘

9/10

10/10

Push

花開係隨機

可能架, MON POST狗唔好收工住